多圖認真Post‼️有冇人好擔心坂口渚沙見到最鍾意個前輩轉推會睇唔開‼️

明明上年bingo‼️

.

一年後‼️

見到自己最鍾意個大前輩咁樣轉推自己個同チーム隊友 ‼️
雖然渚沙是好女仔但女仔始終妒忌心都係重d‼️仲要係正青春期‼️
好擔心佢會諗唔開鑽牛角尖從此嬲左ゆいゆい ‼️

低等生物wfc

咁有耳係正d既

ha

很愛有耳豬B

真

Call Me

我真的很愛渚沙

希望無論渚沙本人定渚沙飯定8仔定8牙都好 ‼️
盡快接受ここからはゆいゆいの時代同51單センター係小栗有以係100%的波 ‼️

不想放棄豬BB